戇鳩支那人又玻璃心 無辜泰星去香港旅行出於好奇影連儂牆都要嬲嬲話要抵制

泰國係中國領土咩？ 人地影咩關你地撚事咩

當事人資料圖片⬇

支那人真係無一刻係會講下道理
繼續啦 等更多外國人知你地幾咁野蠻

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

幾靚

大陸人係要惡過佢先得
同佢講道理，佢只會覺得你好蝦
同佢地講道理，反而佢只會屌尻我
最後真係嬲到仆街，係咁屌柒佢，佢就收聲

洗乜關注中國蝗
佢地日日圍爐碎玻璃第一日知咩

乜野叫做 作為外國人 你沒理由發這些
事實就係 作為中國人 窮得連自由都無 就想扼殺埋其他人既自由 全世界有民主地方既普世價值都會撐香港

我喺泰劇fb聯盟見到呢條女比支那人反先開post
無上開微博

玻璃心一地都係

支那人魚蛋論

泰國人影咩關你班支那狗撚事咩
who gives a fuck?

相由心生
所以一般好多泰國女仔樣都唔會差
因為信佛 唔會有害人既心
唔似中國人傾向唔信教只信黨 個心自然黑啲

人地用ig post

之後比人用weibo cap ig 圖再屌⋯

乜撚野事

作為中國人 你沒有理由違法翻牆截這些

佢地連信教既自由都冇
真正既窮得可憐